(閃光彈)一人幾樣令你覺得好sweet嘅事

我先

有次落大雨成個地下浸曬
男友二話不公主抱我過河
自己成對鞋濕曬

去旅行翻搭鐵酒店
嗰個站個出口要行樓梯先上到地面
我輕輕講話攰
佢就話: 上黎啦
然後咩起我上樓梯

食糖

閃光彈喎

送頂帽俾我

條撚插入起去果陣
利申 a0

認真
夜晚一齊係海邊散步

冷帽？

呢樣我都覺得正

耳邊聽住海浪聲 流星雨之下咩住我行左半個沙灘

係我好認真畫畫嘅時候，無lala嚇我，咀左我一啖 問我:夠唔夠驚喜?

唉，過去了

我係條街到喊 佢攬實我摸我頭 仲要咩都冇講陪到我唔喊為止

[size=2]利申有抑鬱，唔係冇啦啦發脾氣喊/size=2]

陰功睇到心好痛

屌 自膠 算數

香港？ 流星雨好癲呀 浪漫到

你塊畫 有冇事

真心warm

你講邊樣先

仲有 夜晚攬住係一齊
唔洗講野架

我都想感受下

收到好多張好人卡，連銀包都唔夠位放信用卡

朝早訓醒嗰下見比對方先最sweet
Umm其實巴打係有拍拖定冇？

Dum曬佢啦

喺我做完運動成身臭汗嗰陣,都照攬實我
仲話覺得我好有男人味
不過係開心係sweet嘅

俱往矣

叫我合埋眼，佢跟住錫左額頭一啖 我男佢女

上次香港有流星雨夜晚去左睇
好壯觀

死喇 我成日好嫌棄佢做完運動d汗
起碼都有sweet過吖
請不要灰心

自動波

cls